其實人地心目中個個你就係你，而唔係你心目中個個自己

開口埋口話要做返自己
其實已經默認左
而家呢個自己
其實已經係自己
而唔係你心裏面幻想
又做唔到
個個自己
簡單d講
做人真係好無奈
好多所謂道理
放係現實
原來係咁不堪一擊
所以已經唔再相信d咩
連自己都唔信
只信現實
但諗深一層
其實信d咩亦冇壞
橫掂都係整定
信同唔信
信d咩
到頭來
都係輸俾現實

1999